[{"question": "https://www.zhihu.com/question/341754537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341754537/answer/798748606", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5973\u4eba\u4f1a\u5728\u624b\u8155\u4e0a\u9762\u5e26\u4e24\u4e2a\u9996\u9970?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41476832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41476832/answer/91127489", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u8d28\u91cf\u7684\u81ea\u5b66\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346024815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346024815/answer/832323988", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u5728\u6253\u6e38\u620f\u4f46\u79d2\u56de\u4e86\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u8fd9\u4ee3\u8868\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275178587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275178587/answer/812584270", "content": "\n\u4e09\u672c\u672c\u79d1\u751f\u80fd\u641e\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279084672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279084672/answer/801219566", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u9047\u4e0a\u66f4\u597d\u770b\u3001\u4f18\u79c0\u3001\u4ef7\u503c\u5339\u914d\u7684\u4eba\uff0c\u4f1a\u79bb\u5f00\u73b0\u4efb\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/513018808", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322549374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322549374/answer/827141084", "content": "\n\u5982\u679c\u5730\u7403\u53ea\u5269\u4f60\u81ea\u5df1\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580473/answer/825617716", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u4f1a\u89c9\u5f97\u4e00\u53cc\u5321\u5a01\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287683776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287683776/answer/806232119", "content": "\n\u5f20\u65b0\u6210\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u4e0d\u706b\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328524311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328524311/answer/807031155", "content": "\n\u90fd\u529d\u9000\u673a\u68b0\uff0c\u90a3\u4e2d\u56fd\u7684\u673a\u68b0\u8fd8\u600e\u4e48\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343120043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343120043/answer/820280761", "content": "\n\u54f2\u5b66\u7cfb\u7684\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u54f2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336657545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336657545/answer/820933291", "content": "\n\u4f55\u8001\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u4e0d\u53eb\u5a1c\u5a1c\u6539\u53eb\u8c22\u5a1c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277508190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277508190/answer/755091305", "content": "\n\u4f60\u54ea\u4e00\u523b\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5f88\u5b64\u72ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302187143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302187143/answer/803964156", "content": "\n\u4e00\u53ea\u72d7\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347495742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347495742/answer/834132927", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7530\u6734\u73fa\u79f0\u4e2d\u56fd\u4eba\u7f3a\u5c11\u793c\u4eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340260948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340260948/answer/795943537", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u4eba\u82b1\u4e00\u4e24\u767e\u4e07\u6253\u8d4f\u4e3b\u64ad\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/820467185", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347393555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347393555/answer/833077787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u7535\u5b50\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u5077\u5077\u7ed9\u8d2b\u56f0\u751f\u6253\u94b1\uff0c\u5927\u6570\u636e\u7cbe\u51c6\u5e2e\u52a9\u8d2b\u56f0\u751f\u662f\u5426\u503c\u5f97\u63a8\u5e7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297746893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297746893/answer/815291627", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5185\u8499\u53e4\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19799444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19799444/answer/830685596", "content": "\n\u6df1\u5733\u548c\u5e7f\u5dde\u7684\u5dee\u5f02\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340586328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340586328/answer/828195436", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340999630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340999630/answer/798963613", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u8bbd\u523a\u300c\u751f\u5b69\u5b50\u8b66\u544a\u300d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302111437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302111437/answer/741061933", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u88ab\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307232366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307232366/answer/821640949", "content": "\n\u95f2\u9c7c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u826f\u5fc3\u5356\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298707988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298707988/answer/815306570", "content": "\n\u7533\u8bba\u5982\u4f55\u4ece60\u591a\u5206\u63d0\u9ad8\u523070\u591a\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301088193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301088193/answer/828171378", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u53ea\u80fd\u662f\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346295268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346295268/answer/825593984", "content": "\nS9 \u5168\u7403\u603b\u51b3\u8d5b\u7684 24 \u652f\u53c2\u8d5b\u961f\u4f0d\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693691/answer/815124307", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u9020\u6210\u4e86\u540c\u9f84\u4eba\u6210\u719f\u5ea6\u7684\u5de8\u5927\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339654535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339654535/answer/820599307", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u4e91\u793e\u4e0d\u5728\u5929\u6d25\u5f00\u5206\u793e\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u9645\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330159714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330159714/answer/819049428", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e09\u767e\u591a\u6237\u7684\u5c0f\u533a\u80fd\u517b\u6d3b\u4e00\u4e2a\u4fbf\u5229\u5e97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63249477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63249477/answer/751388918", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u77ed\u65f6\u95f4\u5185\u8ba9\u81ea\u5df1\u663e\u5f97\u6709\u6c14\u8d28\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24601021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24601021/answer/818589849", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9999\u6e2f\u4e00\u5e74\u5236\u7855\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54244634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54244634/answer/817568509", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u660e\u767d\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312410230/answer/809769491", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6cf0\u56fd\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27744260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27744260/answer/739047232", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f00\u4e00\u5bb6\u4fbf\u5229\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335234674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335234674/answer/801659124", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u548c\u9ed1\u4eba\u7ed3\u5a5a\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35079273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35079273/answer/801473337", "content": "\n\u53cd\u793e\u4f1a\u4eba\u683c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342103776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342103776/answer/798611224", "content": "\n\u73b0\u5728\u7528\u7684\u6bd4\u8f83\u591a\u7684\u5355\u70b9\u767b\u5f55\u6280\u672f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51128377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51128377/answer/795992504", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u65e0\u4e3b\u706f\u7167\u660e\uff1f\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25852732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25852732/answer/798620542", "content": "\nPPT \u6700\u540e\u4e00\u9875\u5199\u4ec0\u4e48\u7ed3\u675f\u8bed\u65e2\u5f97\u4f53\u53c8\u80fd\u77ac\u95f4\u63d0\u5347\u683c\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25984324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25984324/answer/735932359", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5355\u673a\u624b\u673a\u6e38\u620f\u8ba9\u4f60\u73a9\u4e24\u5206\u949f\u5c31\u60ca\u547c\u300c\u592a\u597d\u73a9\u4e86\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339837587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339837587/answer/823111783", "content": "\n\u4f60\u770b\u597d\u4e2d\u56fd\u7684 00 \u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328609893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328609893/answer/713780401", "content": "\n\u7c89\u7b14880\u768425\u672c\u4e66\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347393555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347393555/answer/833000205", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u7535\u5b50\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u5077\u5077\u7ed9\u8d2b\u56f0\u751f\u6253\u94b1\uff0c\u5927\u6570\u636e\u7cbe\u51c6\u5e2e\u52a9\u8d2b\u56f0\u751f\u662f\u5426\u503c\u5f97\u63a8\u5e7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/826883930", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275630227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275630227/answer/776128582", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e0d\u5b89\u88c5\uff0c\u4e8b\u540e\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/757023101", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335216326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335216326/answer/826339822", "content": "\n\u600e\u4e48\u8ba9\u732b\u54aa\u665a\u4e0a\u4e0d\u8dd1\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347242435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347242435/answer/831798227", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8dd1\u5206\u8f6f\u4ef6\u5b89\u5154\u5154\u7684\u5b98\u5fae\u5bf9\u4e8e\u534e\u4e3a\u9e92\u9e9f 990 \u7684\u4e00\u7cfb\u5217\u53d1\u6587\uff1f\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277593543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277593543/answer/801016576", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4e0b\u5b9a\u51b3\u5fc3\u4e00\u5b9a\u8981\u7626\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337331502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337331502/answer/765828755", "content": "\n\u6211\u4eec\u662f\u5982\u4f55\u9677\u5165\u8d2b\u7a77\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21266601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21266601/answer/827228158", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u505c\u6b62\u8fdb\u5316\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20422901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20422901/answer/763695481", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u7684\u603b\u7ecf\u7406\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u81ea\u5df1\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345411976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345411976/answer/828914756", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u8001\u5e08\u547c\u5401\u53d6\u6d88\u6559\u5e08\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285212032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285212032/answer/818100717", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347520333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347520333/answer/833962179", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u5237\u5c4f\u300c\u7ed9\u6211\u4e00\u9762\u56fd\u65d7\u300d\u73b0\u8c61\u53cd\u6620\u4e86\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f20\u64ad\u5982\u6b64\u4e4b\u5feb\uff1f\u5e73\u53f0\u6d3b\u52a8\u4f7f\u7528\u56fd\u65d7\u662f\u5426\u6709\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346719886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346719886/answer/832053548", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u53cd\u6d3e\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u9b45\u529b\u5341\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343569425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343569425/answer/809633136", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u6027\u7ecf\u5e38\u5f3a\u8c03\u751f\u5b69\u5b50\u517b\u5b69\u5b50\u8f9b\u82e6\uff1f\u5176\u4e2d\u4e00\u90e8\u5206\u5f3a\u8c03\u8fd9\u79cd\u95ee\u9898\u7684\u662f\u672a\u5a5a\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/831783904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u7537\u6027\u804c\u5de5 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u4e0b\u5348\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30692582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30692582/answer/741791414", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u77ed\u671f\u5185\u63d0\u9ad8\u96c5\u601d\u5199\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329984998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329984998/answer/821081849", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4f1a\u88ab\u5973\u751f\u5012\u8ffd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281742230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281742230/answer/810299015", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u75d8\u75d8\u6700\u540e\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b8c\u5168\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345932708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345932708/answer/829199375", "content": "\n\u5341\u516d\u5c81\uff0c\u5c0f\u8bf4\u5199\u6210\u8fd9\u4e2a\u6c34\u5e73\u53ef\u4ee5\u51fa\u7248\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338094735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338094735/answer/797533112", "content": "\n\u4f60\u4ece\u4e00\u4e9b\u8001\u4e00\u8f88\u4eba\u91cc\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8be1\u5f02\u7684\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28158635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28158635/answer/805362361", "content": "\n\u9006\u88ad\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25672503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25672503/answer/31328491", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u804c\u573a\u4e0a\u548c\u4e1a\u52a1\u4e2d\u7684\u9634\u62db\u3001\u72e0\u62db\uff1f\u4ee5\u53ca\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333163701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333163701/answer/828750954", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba9\u4e00\u4e2a\u6291\u90c1\u7684\u4eba\u5f00\u5fc3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347520333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347520333/answer/833954394", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u5237\u5c4f\u300c\u7ed9\u6211\u4e00\u9762\u56fd\u65d7\u300d\u73b0\u8c61\u53cd\u6620\u4e86\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f20\u64ad\u5982\u6b64\u4e4b\u5feb\uff1f\u5e73\u53f0\u6d3b\u52a8\u4f7f\u7528\u56fd\u65d7\u662f\u5426\u6709\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343407265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343407265/answer/830912894", "content": "\n\u4ece\u5e94\u7528\u7684\u89d2\u5ea6\u6765\u770b\uff0c\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60\u600e\u6837\u5feb\u901f\u5165\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26789831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26789831/answer/827842263", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u61c2\u6d6a\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335226096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335226096/answer/824027132", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u660e\u661f/\u827a\u4eba/\u4e3b\u6301\u4eba\u603c\u8fc7\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340452938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340452938/answer/823470353", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u90fd\u77e5\u9053\u662f\u70c2\u7247\uff0c\u5bfc\u6f14\uff0c\u7f16\u5267\u8ddf\u6295\u8d44\u65b9\u5374\u8fd8\u8981\u505a\u4e0b\u53bb\uff0c\u90fd\u662f\u50bb\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344158489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344158489/answer/820139574", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e00\u6c7d\u5927\u4f17 2020 \u5c4a\u6821\u62db\uff0c\u51e0\u4e4e\u780d\u6389\u4e86\u6240\u6709\u673a\u68b0\uff0c\u8f66\u8f86\u7b49\u4e13\u4e1a\u7684\u62db\u8058\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346879872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346879872/answer/829886210", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 20 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684 iOS 13 \u6b63\u5f0f\u7248\u7684\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff0c\u662f\u5426\u503c\u5f97\u5347\u7ea7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19772682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19772682/answer/829128624", "content": "\n\u5982\u4f55\u953b\u70bc\u770b\u4eba\u8bc6\u4eba\u7684\u773c\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319371540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319371540/answer/825307060", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u817f\u624d\u53eb\u597d\u770b\u7684\u817f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339473990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339473990/answer/814563011", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u773c\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50/\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343618796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343618796/answer/818055124", "content": "\n\u732b\u54aa\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u628a\u722a\u5b50\u7f29\u5728\u8eab\u4f53\u4e0b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333026642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333026642/answer/803788324", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8eab\u6750\u7b97\u662f\u8eab\u6750\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344080594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344080594/answer/823246386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8def\u4e0a\u8dd1\u7684\u5361\u8f66\u5927\u90e8\u5206\u662f\u56fd\u4ea7\u54c1\u724c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301793024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301793024/answer/812776269", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u957f\u671f\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/737694235", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343535516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343535516/answer/823763918", "content": "\n25\u5c81\u4e0d\u4e0a\u73ed\u8003\u516c\u52a1\u5458\u53ef\u884c\u4e0d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335199913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335199913/answer/810053475", "content": "\n\u5927\u51b0\u3001\u5218\u540c\u3001\u5f20\u5609\u4f73\u662f\u4e0d\u662f\u4ee3\u8868\u4e2d\u56fd\u9752\u5e74\u4e00\u4ee3\u4f5c\u5bb6\u6700\u9ad8\u6c34\u5e73?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345582321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345582321/answer/820942024", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u7231\u60c5\u5e94\u8be5\u8003\u4e1c\u5317\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344793397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344793397/answer/816267841", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u548c\u65e5\u672c\u7684\u8f68\u9053\u4ea4\u901a\u7cfb\u7edf\u76f8\u6bd4\uff0c\u54ea\u4e2a\u66f4\u4fbf\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325514742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325514742/answer/814673307", "content": "\n\u627e\u4e2a\u8d8a\u5357\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/816927592", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328851820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328851820/answer/802059573", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u5165\u5b66\u524d\uff0c\u5e08\u5144\u5e08\u59d0\u544a\u8bc9\u6211\u5173\u4e8e\u5bfc\u5e08\u7684\u5404\u79cd\u5751\uff0c\u8ba9\u6211\u5343\u4e07\u522b\u6765\uff0c\u6700\u597d\u9000\u5b66\u91cd\u8003\u8981\u4e48\u627e\u5de5\u4f5c\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324754034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324754034/answer/799235406", "content": "\n\u5f00 5 \u4e07\u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u8f66\u5f88\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339778631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339778631/answer/782905378", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4f4d C++ \u7231\u597d\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26767881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26767881/answer/122763639", "content": "\n\u60f3\u81ea\u5b66 Ps\uff0c\u80fd\u5e2e\u6211\u63a8\u8350\u4e00\u4e0b\u4ece\u5165\u95e8\u5230\u9ad8\u624b\u5404\u4e2a\u9636\u6bb5\u5b66\u4e60\u7684\u4e66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33442811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33442811/answer/806912412", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u536b\u8863\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330087017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330087017/answer/784615776", "content": "\n\u5728\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u5b89\u5fbd\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267494601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267494601/answer/754427148", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u5374\u5f88\u663e\u6c14\u8d28\u7684\u88d9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29255219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29255219/answer/833008260", "content": "\n\u5e7f\u64ad\u4f53\u64cd\u771f\u7684\u80fd\u5f3a\u8eab\u5065\u4f53\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829159422", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347407505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347407505/answer/833108989", "content": "\n2019 \u5973\u6392\u4e16\u754c\u676f\u4e2d\u56fd\u961f 3:0 \u8f7b\u53d6\u7f8e\u56fd\u961f\u8c6a\u53d6 7 \u8fde\u80dc\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\u5973\u6392\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335827210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335827210/answer/759333149", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u770b\u8d77\u6765\u4fb5\u7565\u6027\u5e76\u4e0d\u5f3a\uff0c\u662f\u5982\u4f55\u5b9e\u73b0\u9886\u571f\u6269\u5f20\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/830492950", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u7537\u6027\u804c\u5de5 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u4e0b\u5348\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}]